¿Qué diferencia existe entre tipos fijos y tipos variables?
Las variables de tipo fijo no cambian su valor o contenido a lo largo del código y las variables de tipo variable puede cambiar su valor o contenido a lo largo del código.
